有無人好鍾意溫書播埋啲濕鳩歌

好撚hyper
而家播緊 激光中
下首 荷里活大酒店

So alert
就黎天光

溫度將提升更多

此一刻你屬於我 你再也沒法播 HEY

邊條柒頭秒速負皮

溫到書就得

好撚正

仲有 好野黎架～～～～～～

屌 幫我推post?

我識有人溫書個時聽AV。話女優有節奏感既叫聲令佢溫書易入腦。

將今晚今晚交給我

會唔會溫溫下扯到上太空？

有無playlist ?

有 你要？

要呀

我怕醜

Do what you want cause a pirate is free,
you are a pirate!

仲有drunken sailor 呢排好撚鍾意聽啲海盜歌